Documentation: https://www.gnu.org/software/emacs/manual/html_node/emacs

1) Glossary:
	a) C (Control) -> Ctrl (PC, Mac)
	b) M (Meta) -> Alt (PC), Option (Mac)
	c) Frame => ~Window
	d) Buffer => ~Tab
	e) Window => ~Split-Screen-Mode

2) General info:
	a) Exit Emacs: C-x C-c
	b) Open Emacs-in-shell (CLI):
		* emacs --no-window-system
	c) Suspend Emacs-in-shell: C-z (use fg to resume)
	d) Open menu: F10
	e) Cancel a command: C-g
	f) General-purpose abort: Esc Esc Esc
	g) Emacs init. file: /home/${USER}/.emacs (default)

3) Buffer handling:
	a) Open a file in a new buffer (will create one if needed): C-x C-f (enter path to the file)
	b) Open a file via SSH in a new buffer (will create one if needed): C-x C-f (enter path to the file as /ssh:user@XX.XX.XX.XX:/path/to/file)
	c) Navigate among buffer: C-x-Left, C-x-Right
	d) Go to specific buffer: C-x b (enter buffer name)
	e) List all open buffers (in a new window): C-x C-b
	f) Close a buffer: C-x k (enter name of buffer to close, defaults to current buffer)
	g) Save changes in current buffer to file: C-x C-s
	h) Save changes in all buffers to file: C-x s
	i) Open Dired for specified directory: C-x d (enter path to directory)

4) Window handling:
	a) Open a new window: C-x 2
	b) Switch to another window: C-x o
	c) Close all windows except current one: C-x 1

5) Frame handling:
	a) Open a new Emacs frame: C-x 5 2
	b) Close currently active Emacs frame: C-x 5 0

6) Text handling:
	a) Move forward a word: M-f
	b) Move backward a word: M-b
	c) Move forward to end of sentence: M-e
	d) Move backward to beginning of sentence: M-a
	e) Note: Ctrl + Arrow keys will approx. have the same effect as a, b, c, d.
	f) Delete all text in line after the cursor: C-k
	g) Move to beginning of line: C-a (equivalent to Home)
	h) Move to end of line: C-e (equivalent of End)
	i) Move forward by one screen: C-v (equivalent to Page Up)
	j) Move backward by one screen: M-v (equivalent to Page Down)
	k) Undo: C-x u
	l) Redo: C-M-_
	m) Cut: C-w
	n) Copy: M-w
	o) Paste: C-y
	p) Search for text: C-s (forward), C-r (backward)
	q) Select all text: C-x h

7) Useful commands (M-x):
	a) Go to specified line number: goto-line (enter line number)
	b) Evaluate Lisp expressions in current buffer: eval-buffer
	c) Open Emacs shell: eshell
	d) List of recently opened files: recentf-open-files
